［進化］今次香港人終於嗌啱咗！！！

跪咗玻璃先
今日11月5號去咗會展睇方皓玟x陳拍乳音樂會
完場眾港豬贖罪嗌緊口號嗰陣
突然聽到有手足大嗌
香港人罷工

小弟蹤橫街頭咁多個月終於聽到有人嗌啱
雖然得好少人跟住手足嗌
但係始終係好嘅開始
香港人要繼續進化

利申 想嗌 香港人 暴動

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 罷工

人哋聽音樂會就話人地港豬

自推十連發

我就係其中一隻

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

比多啲人嚟斷我啊

6/10

7/10

8/10

有幾次遊行都有人嗌香港人罷工

香港人反共都幾好

無限思想準備目標聖誕要起碼全民罷工一星期

9/10

10/10

思想po無人推

無人推

香港人返工

屌你老母真係聽到有人嗌
梁烈士泉下有知一定好傷心